<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hjem on Dyeislife.DK</title>
    <link>http://dyeislife.dk/</link>
    <description>Recent content in Hjem on Dyeislife.DK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="http://dyeislife.dk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Butik</title>
      <link>http://dyeislife.dk/shop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dyeislife.dk/shop/</guid>
      <description>T-Shirt  Den manglende brik, der fuldender din garderobe; dyeislifedk t-shirt’en. Den er essentiel for enhver Dyer og poser.  250 DKK Køb nu       Stickers  Gå ud og spred ordet, så alle kan få kendskab til Dye - sæt dem på dit yndlings offentlige toilet! *dyeslifedk opfordrer ikke til vandalisme.  50 DKK Køb nu       Kasket  Hvilken hat!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om os</title>
      <link>http://dyeislife.dk/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dyeislife.dk/about/</guid>
      <description>The crew   Karl Managing Dyerector   Karl er formegentlig den mest konsistente nulevende spiller. Hans hit rate på bordet ligger på utrolige 97%. Dette er, hvad et semester i USA med dyeing hver eneste dag gør ved dig. Han er desuden det eneste medlem af dyeislifedk-holdet, der har været ude på et naked-run (video-dokumentation findes online på @dyeislifedk Instagram).                  Hans Dyeligence Consultant   FIFA – en kontroversiel del af spillet – forsvares ihærdigt af Hans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regelsæt</title>
      <link>http://dyeislife.dk/rulebook/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dyeislife.dk/rulebook/</guid>
      <description>Disclaimer Beer die (Dye) spilles som så mange andre ølspil på tusindevis af forskellige måder. Det følgende er holdet bag dyeislife.dk’s foretrukne regler, som vi anbefaler alle at spille efter. Dye Up!
How to play in video  Set-Up  Til Beer Die (også kaldet Dye) skal man bruge et 4&amp;rsquo; gange 8&amp;rsquo; (fod) krydsfinerbord med en skillelinie, der går på tværs af bordet gennem bordets midte. Det skal være 3&amp;rsquo; til 3½&amp;rsquo; højt Vi anbefaler 5 lags krydsfinér af 1/2&amp;rdquo; (tommer) tykkelse 4 store glas - 1 glas placeret i hvert af bordets 4 hjørner 2 terninger 4 spillere (2 hold med 2 spillere på hver) Eget valg af øl Hver spiller skal inden spillets start fylde en hel øl op i deres glas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sæsoner</title>
      <link>http://dyeislife.dk/season/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dyeislife.dk/season/</guid>
      <description>Ny sæson, nyt held Den officielle Dye esæson er startet. Registrer dig ved at kontakte med en af os og modtag dit 2020-certifikatkort for at kunne spille.
  2020 Tietgenkollegiet   Dato Hold A Hold B Score     Jul 8, 2020 Jan og Rasmus Hans og Karl 11:0   Jul 8, 2020 Jan og Rasmus Hans og Karl 8:11   Jul 9, 2020 Holger og Jan Hans og Karl 11:3      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turnering</title>
      <link>http://dyeislife.dk/tournament/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dyeislife.dk/tournament/</guid>
      <description>Officiel Beer Die (Dye) Tietgenkollegiet Turnering Overview of the teams This table is solemly to give an overview of all participants. Position 1 does not mean winner of the tournament.
  Pos Team Wins Losses Sinks Mines Player Player     1 No time to die 0 0 0 0 Laurits Mads   2 Les deux merveilles 0 0 0 0 Alexandre Eline   3 ErruDyeEllaHvad 0 0 0 0 Daniel Öykü   4 Gøl &amp;amp; Fogh 0 0 0 0 Frederik Rasmus   5 RAM RANCH 0 0 0 0 Marcus Nikolaj   6 Jonads 0 0 0 0 Jon Mads   7 Dye Hard 2: Dye Harder 0 0 0 0 Gustav Niklas   8 dye martini 0 0 0 0 Hans Karl   9 Dyelai Lama 0 0 0 0 Jan William   10 N/A 0 0 0 0 Clara Viktoria   11 N/A 0 0 0 0 Sebastian Sebastian   12 N/A 0 0 0 0 Simon Till   13 Skeltvedye 0 0 0 0 Nanna Stine   14 Bomb 0 0 0 0 Raphael Tor   15 Live hard, DYE trying 0 0 0 0 Asger Jonathan   16 Et godt navn 0 0 0 0 Emil Sara   17 High Rollers 0 0 0 0 Danny Milad   18 BFT’s finest 0 0 0 0 Frederik Rasmus   19 Live or dye trying 0 0 0 0 Jakob Jonas     Tournament bracket The tournament bracket will be announced as soon as all teams are registered.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>