<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hjem on dyeislife.dk</title><link>https://dyeislife.dk/</link><description>Recent content in Hjem on dyeislife.dk</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://dyeislife.dk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Butik</title><link>https://dyeislife.dk/shop/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dyeislife.dk/shop/</guid><description>T-Shirt Den manglende brik, der fuldender din garderobe; dyeislifedk t-shirt’en. Den er essentiel for enhver Dyer og poser. 250 DKK Køb nu Stickers Gå ud og spred ordet, så alle kan få kendskab til Dye - sæt dem på dit yndlings offentlige toilet! *dyeslifedk opfordrer ikke til vandalisme. 50 DKK Køb nu Kasket Hvilken hat!</description></item><item><title>Om os</title><link>https://dyeislife.dk/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dyeislife.dk/about/</guid><description>The crew Karl Managing Dyerector Karl er formegentlig den mest konsistente nulevende spiller. Hans hit rate på bordet ligger på utrolige 97%. Dette er, hvad et semester i USA med dyeing hver eneste dag gør ved dig. Han er desuden det eneste medlem af dyeislifedk-holdet, der har været ude på et naked-run (video-dokumentation findes online på @dyeislifedk Instagram). Hans Dyeligence Consultant FIFA – en kontroversiel del af spillet – forsvares ihærdigt af Hans.</description></item><item><title>Regelsæt</title><link>https://dyeislife.dk/rulebook/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dyeislife.dk/rulebook/</guid><description>Disclaimer Beer die (Dye) spilles som så mange andre ølspil på tusindevis af forskellige måder. Det følgende er holdet bag dyeislife.dk’s foretrukne regler, som vi anbefaler alle at spille efter. Dye Up!
How to play in video Set-Up Til Beer Die (også kaldet Dye) skal man bruge et 4' gange 8' (fod) krydsfinerbord med en skillelinie, der går på tværs af bordet gennem bordets midte. Det skal være 3' til 3½' højt Vi anbefaler 5 lags krydsfinér af 1/2&amp;quot; (tommer) tykkelse 4 store glas - 1 glas placeret i hvert af bordets 4 hjørner 2 terninger 4 spillere (2 hold med 2 spillere på hver) Eget valg af øl Hver spiller skal inden spillets start fylde en hel øl op i deres glas.</description></item><item><title>Sign up</title><link>https://dyeislife.dk/tournament/2021/signup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dyeislife.dk/tournament/2021/signup/</guid><description>Sign up form After a huge success of the first Dye tournament in 2020 we are back to bring you another Dye tournament: bigger, better, and more Dye! Register your team below! The signup price for the tournament is 60 kr. After you have signed up we will send you an email with instructions to pay. The tournament will take place at Tietgenkollegiet on the 14th of August 2021. Everyone can join.</description></item></channel></rss>